你係匯豐你敢唔敢繼續派息？

派： 冇錢
唔派：股價大跌

供股

20蚊撈底

供股會唔會變個位數

借錢派

現價派要派net income 1.幾 倍

實係呢招,息照派 股照供

ching jei 又要喊

ching jer 今次笑而不語啦